TG吹水谷招人

如果你又係打工仔，或姐想搵人吹水
分享你既奇遇，吐苦水
呢度歡迎你
傾乜都得
谷規好簡單
1. 注意個人態度
2. 如發現狗公可以公開處置，或由admin處置
3. 禁止J圖🔞
4. 有問題直接pm admin